抹屎吧 = 正股驚西 ??????????

終有一日會爆